今日咁凍街上面d鬼佬都著短tee到底博咩

痴線..扮大隻都唔使咁

搏食港女easy pussy

你身子弱

大隻過你個名

你廢姐，去做下運動

渣嘅

LZ渣ga

渣ga

啲鬼佬唔識睇天氣報告

係英國1度大家著哂羽絨大褸總有幾件著短袖

咁我都想玩命試下著短t

唔識聽中文 抵撚死

有幾出奇?我都係著短袖

下重短 tee 短褲喎

冇圖冇真相

一定係gingers gingers have no soul

crazy people..

聽講pedos係耐寒d

相呢

廢就廢啦

e.g.

喂唔公平